推背圖預言：中華民國在小英任期終結

推背圖預言：中華民國在小英任期終結

推背圖在古代的預言書中堪稱是一部經典之作，是由唐朝司天監李淳風及袁天罡，共同推算著作而成，他們把唐代以來推算了兩千多年的國運，至今預言精準度高達7成，像是武昌起義以及盧溝橋事變。最近有專家把其中的第40象拿來分析，認為其中推算到台灣的未來，中華民國有10任的總統，而現任的蔡英文總統剛好就是第10任。

翻開中國奇書推背圖第40象，上頭寫到「一二三四／無土有主／小小天罡／垂拱而治」，
有專家分析，這預言了台灣的未來。

資深媒體人王瑞德：「他就把一二三四加起來說是十，他們認為，因為這個剛好編年編到了，這個時候是中華民國了，所以呢一二三四，會不會中華民國有十任的總統啊，中華民國總統會不會走到最後一任了，是要台灣獨立呢？還是被中國統一去？」

第10任總統算起來剛好是現任的蔡英文總統，文史工作者則是這麼解讀。文史工作者楊蓮福：「生我者猴死者雕，主要就是這個猴，蔡英文她生肖屬猴，所以有人說中華民國會在這個蔡英文的任期內滅亡，就是這麼簡單。」

中國網友也瘋傳推背圖預言，第56象的內容暗喻當權的習近平。中國網路新聞報導：「有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁，這句話中包含了習近平的全部，習近平在反腐打虎中，有一句很著名的話被外界所熟知，叫做開弓沒有回頭箭。」

推背圖從唐朝至今，預言精準度高達7成，像第37象的內容就被後世解讀，成功預言了武昌起義。民俗專家蔡上機：「漢水茫茫，漢水就是在武昌，就表示武昌起義，然後不統繼統，就代表武昌起義之後，推翻滿清政府、統一中國。」

另外第39象，旭初升代表日本軍旗升起，人都哭，解讀為中國軍民死傷慘重痛哭，也就是1937年的盧溝橋事變，是預言還是巧合，箇中玄妙難以參透。

兩條友隊太陽唔係前啲嘅咩 做乜又跳咗

台灣都玩焦土

白頭翁唔比係美國佬嘅？

台灣唔係中國
關佢咩事

所以無土，但有主

留名等睇佢fail

無土=台澎主權不屬於中國

以往推背圖post冇個中

定時定候就將現況套入張圖無限ff

有精神病，曾經以為自己係推背圖預言提及嘅聖人，你問我答

生我者猴死者雕
猴是袁世凯（猿），终结的雕是蔡英文（鹰）

一二三四，你話加埋就加埋，所以有十任總統
你話乘埋有廿四任都得啦，話有一千二百三十四任都得啦，condom都得啦

呢啲推背圖打從2012年開始
推咗唔知幾多次

不如爭取一夫多妻制合法化
以巴打財力點止兩個老婆?

或者有你唔知啫

1+2+3+4=10

又黎

1234加埋係2012呀on9